[
  {
    "left": 157.0,
    "top": 105.0,
    "width": 282.0,
    "height": 36.0,
    "page_number": 1,
    "page_width": 595,
    "page_height": 842,
    "text": "RESOLUCI\u00d3N DE LA CORTE INTERAMERICANA DE DERECHOS HUMANOS DEL 29 DE JULIO DE 1991",
    "type": "Section header"
  },
  {
    "left": 131.0,
    "top": 164.0,
    "width": 334.0,
    "height": 36.0,
    "page_number": 1,
    "page_width": 595,
    "page_height": 842,
    "text": "MEDIDAS PROVISIONALES SOLICITADAS POR LA COMISI\u00d3N INTERAMERICANA DE DERECHOS HUMANOS RESPECTO DE GUATEMALA",
    "type": "Section header"
  },
  {
    "left": 254.0,
    "top": 225.0,
    "width": 89.0,
    "height": 10.0,
    "page_number": 1,
    "page_width": 595,
    "page_height": 842,
    "text": "CASO CHUNIMA",
    "type": "Section header"
  },
  {
    "left": 88.0,
    "top": 261.0,
    "width": 304.0,
    "height": 9.0,
    "page_number": 1,
    "page_width": 595,
    "page_height": 842,
    "text": "LA CORTE INTERAMERICANA DE DERECHOS HUMANOS,",
    "type": "Section header"
  },
  {
    "left": 87.0,
    "top": 296.0,
    "width": 47.0,
    "height": 9.0,
    "page_number": 1,
    "page_width": 595,
    "page_height": 842,
    "text": "VISTOS:",
    "type": "Section header"
  },
  {
    "left": 87.0,
    "top": 320.0,
    "width": 422.0,
    "height": 33.0,
    "page_number": 1,
    "page_width": 595,
    "page_height": 842,
    "text": "1. La resoluci\u00f3n del Presidente de la Corte Interamericana de Derechos Humanos de 15 de julio de 1991, sobre medidas provisionales solicitadas por la Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos respecto de Guatemala;",
    "type": "Text"
  },
  {
    "left": 87.0,
    "top": 366.0,
    "width": 422.0,
    "height": 22.0,
    "page_number": 1,
    "page_width": 595,
    "page_height": 842,
    "text": "2. La convocatoria a una audiencia p\u00fablica para el d\u00eda 29 de julio de 1991 a las 3:00 p.m., contenida en la resoluci\u00f3n citada;",
    "type": "Text"
  },
  {
    "left": 87.0,
    "top": 403.0,
    "width": 423.0,
    "height": 69.0,
    "page_number": 1,
    "page_width": 595,
    "page_height": 842,
    "text": "3. Los escritos de fechas 24 y 26 de este mes de julio presentados por el Gobierno de Guatemala en los cuales informa que, en atenci\u00f3n a la resoluci\u00f3n del Presidente, ha tomado medidas dirigidas a la protecci\u00f3n de las personas mencionadas en esa resoluci\u00f3n y solicita un aplazamiento de por lo menos 30 d\u00edas de la audiencia convocada por el Presidente para hoy, a fin de contar con un plazo que le permita hacer una presentaci\u00f3n adecuada ante la Corte.",
    "type": "Text"
  },
  {
    "left": 87.0,
    "top": 485.0,
    "width": 97.0,
    "height": 9.0,
    "page_number": 1,
    "page_width": 595,
    "page_height": 842,
    "text": "CONSIDERANDO:",
    "type": "Section header"
  },
  {
    "left": 87.0,
    "top": 508.0,
    "width": 423.0,
    "height": 34.0,
    "page_number": 1,
    "page_width": 595,
    "page_height": 842,
    "text": "1. Que, en virtud del art\u00edculo 23.4 de su Reglamento, la Corte Interamericana de Derechos Humanos debe pronunciarse sobre la resoluci\u00f3n del Presidente del 15 de julio de 1991;",
    "type": "Text"
  },
  {
    "left": 87.0,
    "top": 555.0,
    "width": 423.0,
    "height": 34.0,
    "page_number": 1,
    "page_width": 595,
    "page_height": 842,
    "text": "2. Que, habida cuenta de que la Corte se encuentra reunida, debe tambi\u00e9n decidir sobre la petici\u00f3n de aplazamiento de la audiencia sobre medidas provisionales formuladas por el Gobierno de Guatemala.",
    "type": "Text"
  },
  {
    "left": 87.0,
    "top": 603.0,
    "width": 69.0,
    "height": 9.0,
    "page_number": 1,
    "page_width": 595,
    "page_height": 842,
    "text": "POR TANTO:",
    "type": "Section header"
  },
  {
    "left": 87.0,
    "top": 627.0,
    "width": 303.0,
    "height": 9.0,
    "page_number": 1,
    "page_width": 595,
    "page_height": 842,
    "text": "LA CORTE INTERAMERICANA DE DERECHOS HUMANOS,",
    "type": "Section header"
  },
  {
    "left": 87.0,
    "top": 651.0,
    "width": 62.0,
    "height": 9.0,
    "page_number": 1,
    "page_width": 595,
    "page_height": 842,
    "text": "RESUELVE:",
    "type": "Section header"
  },
  {
    "left": 87.0,
    "top": 673.0,
    "width": 422.0,
    "height": 34.0,
    "page_number": 1,
    "page_width": 595,
    "page_height": 842,
    "text": "1. Convocar a una audiencia p\u00fablica para el 30 de julio de 1991 a las 15:00 horas con el objeto de conocer los puntos de vista del Gobierno de Guatemala y de la Comisi\u00f3n sobre la solicitud de pr\u00f3rroga formulada por el primero.",
    "type": "Text"
  },
  {
    "left": 293.0,
    "top": 71.0,
    "width": 9.0,
    "height": 11.0,
    "page_number": 2,
    "page_width": 595,
    "page_height": 842,
    "text": "2",
    "type": "Page header"
  },
  {
    "left": 86.0,
    "top": 106.0,
    "width": 422.0,
    "height": 34.0,
    "page_number": 2,
    "page_width": 595,
    "page_height": 842,
    "text": "2. Conocer tambi\u00e9n, en dicha audiencia p\u00fablica, de las medidas que, en atenci\u00f3n a la resoluci\u00f3n del Presidente del 15 de julio del presente a\u00f1o, ha tomado el Gobierno de Guatemala.",
    "type": "Text"
  },
  {
    "left": 87.0,
    "top": 154.0,
    "width": 422.0,
    "height": 22.0,
    "page_number": 2,
    "page_width": 595,
    "page_height": 842,
    "text": "3. Reservarse el derecho de convocar a una audiencia p\u00fablica para resolver la petici\u00f3n de la Comisi\u00f3n sobre medidas provisionales respecto de Guatemala.",
    "type": "Text"
  },
  {
    "left": 248.0,
    "top": 201.0,
    "width": 99.0,
    "height": 22.0,
    "page_number": 2,
    "page_width": 595,
    "page_height": 842,
    "text": "H\u00e9ctor Fix-Zamudio Presidente",
    "type": "Text"
  },
  {
    "left": 87.0,
    "top": 248.0,
    "width": 115.0,
    "height": 81.0,
    "page_number": 2,
    "page_width": 595,
    "page_height": 842,
    "text": "Orlando Tovar Tamayo Rafael Nieto Navia Sonia Picado Sotela",
    "type": "Text"
  },
  {
    "left": 355.0,
    "top": 247.0,
    "width": 126.0,
    "height": 82.0,
    "page_number": 2,
    "page_width": 595,
    "page_height": 842,
    "text": "Thomas Buergenthal Policarpo Callejas Bonilla Julio A. Barberis",
    "type": "Text"
  },
  {
    "left": 234.0,
    "top": 354.0,
    "width": 128.0,
    "height": 22.0,
    "page_number": 2,
    "page_width": 595,
    "page_height": 842,
    "text": "Manuel E. Ventura Robles Secretario",
    "type": "Text"
  }
]